美股抗疫靠 AWAY

AWAY! AWAY! AWAY!

一齊大叫 AWAY 大法好！